蕭生算唔算白手興家？？？

成日話有錢佬靠屋企

好少人話蕭生靠屋企既

反而佢d仔女先比人話屋企有錢

如果靠打工慢慢苦幹 做到今日咁都幾勁

果陣佢做電影好唔好賺？？

佢本身已經係醒目同叻
果個年代入到hku

但都冇咁勁掛

當你普普通通打份工月入當有當年2萬都難上岸

定佢做編劇監製果陣分紅分好多？

咁都幾有資格講香港人精神

好少見人屌佢靠屋企有好老豆

d行為完全唔似痴屋企

扮燒山fans嘅雲糞

佢果個年代食正香港起飛
應該做乜生意都賺
加上佢又咁醒目

你未聽過佢科網股爆破一鋪輸身家
連佢家姐間上市公司都要賤賣喎

當年無乜話父幹，佢屋企至少唔係住籠屋木屋區低薪收入嗰啲工廠難民，但留意呢度

呢個重要，屋企人喺言語間，講番舊事嗰陣俾到咩視野個細路，對佢成長嘅心態同取向有好大影響

咁係佢生意失敗者 關家境咩事

咁點解而家又好似唔等錢用咁

接手屋企生意咪得搞飲食 超市電影為咩

咁又唔好咁講 咩年代都有基層嫁啦

佢點賤賣都會有野搓手既, 同埋一路攪D生意都唔太蝕, 變靚D應該唔蝕
係交比個仔攪成3D數碼, 先一餔輸哂

時代蝕住做